[黑人憎系列]好憎人坐係到"橋"腳

坐地鐵已經唔係少人，你又要"橋"腳，我又唔好意思踢開你，無時無刻都會諗你幾時唔"橋"，唔"橋"收返埋個下又一定踢到我

有時候食茶記又係，逼住坐卡位，對面條油又係咁，食個便飯都食得唔安落

真係好想斬咗對腳佢

Sorry

有咩問題?